肉醬意粉兩碟

肉醬呢

條大媽係盲定覺得自己快過部車

[9．1機場] 文宣集合 2.0

現有文宣集合 (Google Drive)

屌你唔夠茄汁呀

老闆

第二張都冇死
見到佢爬出車

死嗰個已經成死都係

第二張條友係好好彩提早訓低執番條命wo
最後仲企番起身，老闆下次睇清楚先po

要block咪block囉 你班鍵盤戰士 正經事唔撚做
前線：屌鳩你班和理非港豬 回帰大陸啦

[嘈夠啦！正經野無人做！]連登幾多人有Twitter ac? 有核彈無人禁個制有撚用？

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

睇多次好似係有個死
啲四肢散哂

印度仔好耐冇見~~~百里香生意幾好呀嘛, 星期六有冇賴野?

係覺得佢睇到人，人哋都一定睇到佢

百里香已壽終正寢

星期六聽講冇開

[核彈文宣]828#ProtestToo集會全世界都要去 平權=反極權 將火源燒開去